my cup is back!!!

: thank you 連仔